811 黑警發射布袋鉛彈 射爆女仔右眼 永久失明

811晚上 黑警於尖沙咀發射布袋鉛彈，射爆女仔右眼，令她永久失明

女傷者：

黑警狡辯：

女傷者眼罩大特寫：

布袋彈外表：

傷者眼罩與布袋彈對比：

推

721
811

[緊急分析]法！不！責！眾！

DKLM

嬲得濟打漏兩個鉛字，文宣唔該加返，要強調係致命

Kansas undersheriff who killed man with beanbag wasn’t trained, report says

唔好俾黑警扮柒黎弱化黑警血腥鎮壓嘅事實
個女仔如果無帶眼罩嘅話 可能命都無

永不忘記

有無醫管局source 說明到女示威者傷勢?

係咪firm左係槍傷?

612 721 811

佢唔回應

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

有巴打已經對比完成

得罪問句

除底褲、揸波搜身、下體按壓，爆撚曬眼
啲女權團體捨得出黎譴責未

不如叫條撚屌，現場用鋼珠射爆一個眼睪黎睇下？專業人仕wor?

推
支持正名布袋鉛彈

仲有人信警方 記者會

睇民間記者會

同埋唔好唔記得612中暗槍嘅人

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

血債

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

721 811

612 721 727 811

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

我建議送小英一個人情:

而家狗話唔係佢射, 係其他原因, 咁即係個女仔無罪, 無比狗拉無比狗射, 即係可以出境,
香港醫生對呢D case, 唔係強項, 反而台大醫學院係有信心保證(上次馬尼拉單case做過)
小英佢話要人道支援, 而家正合佢意
錢方面唔好要台灣人比, 香港人眾籌夠2-3 Mil HKD先, 應該夠用
等呢單Case 比小英spin 爆佢
而家林鄭想探佢, 係想搵著數做番次好人, 我情願送個人情比民進黨都唔會俾機會林鄭

啲差佬咁得戚就係估個女仔唔會敢話自己係比布袋彈槍傷

個女仔一認

佢哋應該即刻叫個女仔暴動

個女仔已經犧牲太多

告*